(fm) 中大有冇得睇lecture notes

想溫定書先

可以睇textbook

可以係邊搵

喺

都係Google咋

搵書好幫手

或者喺大學library網搜尋

唔該

咩科

唔自爆 不過上完ocam都知邊到有

到時blackboard就有架啦
想早啲知道讀咩科就上CUSIS check
問爸媽拎source
再唔係就令course code上course hero搵notes
其實都唔洗咁急啦

拎 *